「絲打入」女神唔畀佢private ig我follow，咩意思？

點解唔畀我follow 佢private ig

毒步男神都唔比follow

唔小心睇唔到姐

男神

咁應該點
Direct 佢？

Abcdefggyy?????

冇絲打解答？
得一班毒男亂up?

C打解答ok?

唔夠熟
或者有啲poat唔鍾意太多人睇

Dm佢自我介紹先啦

係咪用真ac啊

Ok...

係喎...
佢唔知我有ig

比你張相佢, 佢立即含你

bot

我得3，4人follow...

Miiiiilove?

我問個女仔攞 佢直接比咗大i我

喂 個tg我架

平時係咪好摺

問佢private 然後比public你？

係你仲好

毒步高抬貴手

係...
我想買follow

不如你當面同你女神講啦

問佢攞ig 佢比咗private我 得11個follow 我係唯一一個男仔

Private ig呢件事真係好on9

你地係咪好close好熟？

唔想你follow囉

點令佢想比我follow?

唔係 我連佢叫咩名都唔知

巴打一定好靚仔

樣衰

幫下手

想喺你面前保持返d神秘感

即係佢有d不可告人嘅秘密...？

你on9囉死傻閪

same
屌你張xx

人地Private IG應該剩係比close friend follow。
如果佢唔比你follow嘅話即係

咁如果有佢Private Ig 算唔算入左Friendzone